覺不覺許業行依條仆街好貫徹耶撚既特質

陰濕，虛偽，無耶，偽善🤦🏻‍♂️

究竟係做耶撚會有d咁既特質
定係有咁既特質先會做耶撚？

yes

同何洋達一9樣

咩係無耶

耶撚無咁濕鳩

想知x2

咪又係狗西

屌你老母

無恥,打錯